唔該班假膠收一收皮好嘛

政客唔會去研究你班係真心膠定假膠
睇倒你地堆咩我地香港人唔靠你老美blablabla
人地真心以為你希望「民主回歸」你就係罪人
呢個時候我地要比人知就算我地會受罪受影響
都希望有人有權力既政權去懲罰呢個奪走我地人權我地自由既政府！
我地要話比人地知我地真係受壓緊唔係享受緊囉

我好享受喎牙朗

反正我們都是困係籠裡既狗，只可以吠

Yes但今日你仲有得揀
1. 扮假膠 去侵侵Twitter搧風點火
但同時人地以為你班港豬原來咁享受
2. 真心去Twitter講香港既現況
拎證據出黎比人 去制裁虐待緊你果班人

連登多後生仔 亦都慣左食花生風氣
但真係唔會扮假膠去助攻共狗
到時候共狗名正言順講一句: See? 香港人叫你美國佬get out!! 咁香港就真係真玩完

去大陸過世 香港唔啱你

動漫台同波台專出你呢類on9仔

班傻西真係以為自己好有趣，過二三百年啲後代摷返啲歷史文獻睇分分鐘以為啲曲線文係真既，推埋中共上神台就好笑

如果係同意我諗法既巴打希望唔只正負皮麻煩留言推一推個post
見倒班人扮假膠撐港共仲話要去侵侵twitter搞事
想搧風點火推港共去死個post
想講句 咁多位巴打 會唔會推錯方向

香港仲有政客？
成班想發個咩中國夢就拎鳩你啲錢賭場先
醒未啊香港人

睇得自己咁重啊

假乜L嘢膠，一係五毛，一係on9。

成班仲戇鳩鳩咁覺得影響到個大局
屌，醒小小喇

我唔係講香港既政賊
係講 政客
太多人話要上twitter扮假膠
外國既政客見倒
本身想幫既見倒推留言都心灰意冷
甚至冇留意開香港既外國人
都會覺得大部分香港人好enjoy而家既社會

見個post千幾個正皮
入而仲話要去侵侵度「激」佢果下先恐怖

大局就影響唔倒
觀點同視覺係細節位呈現

個個係twitter扮假膠屌美國「激」美國出手
個個係twitter講實況 等美國有理由出手
兩碼子事

屌 醒下喇
香港冇地位，冇人會搞依啲蘇州屎
依家連中共都唔撚怕你咩中英聯合聲名等等等嘅時候，關係法算得係乜

唔講中共怕唔怕啦 無恥則無敵
講無恥中國人認第二冇人敢認第一
消取關係法係攬炒既最好方法

但係起碼出面有心人唔會對港人死心

你睇下呢個post幾多正皮
一陣有幾隻小學雞以為好風脆以為自己推港共去死點知推死自己就真戇鳩啦

npc 係咁架喇

話鳩知你個網上支持咩
總之班廢中有能力 都去咗發中國夢

OFF撚晒TOPIC喎

呢個時候可能係大家唯一告狀既時候
過埋呢次香港最大比大陸利用之處都冇埋
唔好扮假膠輸埋係外國有心人既人心
再加埋一堆五毛 廢老 香港人假唔起

輸埋呢次 係利益上真係冇人會再理香港
仲要假膠係人心上搞到好似香港人民主受壓既話
真係真係真係冇得救
去國際論壇/各國政府政客既社交網站就必須講真話

我真係唔明，點解可以仲未醒...外國唔會有人幫你架喇屌你老母！要幫一撚早就幫左，由香港唔係殖民地嗰日開始，冇人理架喇。